TWICE 本週五公開〈CRY FOR ME〉 Momo、Mina 概念照率先曝光！

雖然已經在《2020 MAMA》上看過完整版的〈CRY FOR ME〉了，但 TWICE 即將推出的正式 MV 和音源還是讓人很期待！

JYP Entertainment 今天（15 日）釋出了 Momo 和 Mina 為新歌〈CRY FOR ME〉所拍的個人概念照，絳紅色的背景襯托著光禿的枝葉，配色令人聯想到耶誕節，但同時散發不落俗套的氛圍。

在這之前，TWICE 也已將公開了〈CRY FOR ME〉的預告片，藉由特寫每位成員的眼神，呈現出張力十足的效果。

另一方面，接下來幾天 TWICE 也將陸續釋出更多成員的概念照及預告，並於 18 日傍晚 6 點（韓國時間）正式發行〈CRY FOR ME〉！

牙南好靚 牙南好靚 啦啦啦

巧巧天

Mina

希切老師

好靚好靚好靚

老婆Mina

希切老師死

好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚

：那個了唷

希切老師死亡

最正兩個

非

是

得一個最正 就係我老婆mina

mina是大家的

彩是紋身佬的

對佢既性幻想係大家既
但佢身心都只屬於我

彩是紋身佬(我)的

mina是once的

咁彩都只係once的
你太25

彩是once的& mine

Mina係我既！

OKOK